（無圖）啱啱坐地鐵大陸細佬比人串

啱啱坐地鐵 理站就有個大陸細佬衝過泥想搶關愛坐
不過比個伯伯坐左先
個細佬阿媽就用普通話講 都話你上車見到就要衝過去加啦 你睇下搶唔到無位坐喇 細佬重話我今次因爲跑得唔夠快
個伯伯一聽到（紅圈個個）用返普通話講 你地呢啲大陸人個個都係識搶咩都都搶老人家都唔放過 不過我知你唔同既 你讓左個位比我
個阿媽就係到講唔好噪喇 全車人睇住佢柒
最好笑係伯伯係到串鳩個細佬佢重唔知柒咁係到答
其他人笑到get get聲

關我撚事咩

比你斷左

大家一齊入泥笑鳩佢

閱
笑撚左笑撚埋右

好撚好笑呀 屌你老母

我要連登所有人都睇到佢

1999

我都知

推

伯伯好波，不卑不亢，不怒不慍

看圖作文

予以正評

有邊到唔明我可以講得長細啲

串到佢老母想搵窿捐

圖角度都睇到佢地兩個講緊野啦

泥你老母

個阿伯幾識寸人

Sorry 黎

伯伯係一路講我唔係話你 係讚緊你乖仔

睇唔明

輕輕一推

真心1999

係個細佬搶唔到位 比個伯伯串到總站

夜喇 你都收皮啦

分享下都比人屌

無人

睇兩次先睇得明

我當時在場，都無依件事發生
只係見到有條毒撚自言自語 仲攞部電話周圍影

你打"細路仔" 會容易明D

19999999999999999

最重要係你明

唔好負皮我1999啦

文筆既重要性

當呢到facebook咩 乜撚都擺上嚟

你講得清清楚楚都算
講到1999又要係咁自推煩撚住曬
仲唔係搏屌？

錯字多撚到